【1823】又發現TVB僭建物

痴鳩線
tvb bloody 係僭建物
連個大台招牌都係僭建物
屋宇署係唔係又選擇性執法
咁撚大舊招牌砸落嚟死人點算

先生／女士：

主旨:有關TVB外牆巨型招牌僭建物事宜 (檔案編號：xxx)

就你於2019年10月31日的個案，屋宇署的回覆如下：

「屋宇署招牌監管組已派員到上址視察，發現有關的招牌沒有明顯危險，亦無影響樓宇的結構安全，本署已發信予招牌擁有人，敦促其盡早自行安排清拆有關招牌，並將考慮向招牌擁有人發出清拆命令。」

如有任何查詢，歡迎與我們的職員聯絡。

1823
客戶服務主任
林妙娜謹覆
2019年12月16日

電話: 1823
傳真: 2760 1823
電郵: tellme@1823.gov.hk

服務聲明:

Push

其實可唔可以請Compliance Company 去check

邊個個想搞法律over my dead body

屋宇署就嚴重違規的超大型招牌採取迅速及大力度的執法行動
分享
屋宇署近月積極按《建築物條例》第24B條，向法庭申請優先拆卸令，隨後委派承建商盡快拆除一些嚴重違規及對公眾安全構成很高風險的超大型招牌，以確保公眾安全，並向招牌擁有人收回工程費和附加費。

係唔係tvb就可以豁免清拆令呢

拆左佢

賀佢52週年呀

如果我係TBB，我就會話呢個唔係招牌，而係拍攝臨時佈置，完成52週年活動後就會拆除，希望政府保護本地創作，唔好呃殺創意產業嘅生存空間。

推

換高層！！
裁員！！
拆招牌！！

有冇設計jj抵得諗啲， 免費幫手設計過個靚啲嘅logo

PUSH

又要洗一筆拆 又要炒多兩個填數

勁

類似呢個？

TVbuddy無左已經好慘

飛機公司

係度
返去仲見到

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

要搵埋邊個負責起先得

push

法治由tvb做起

Push
用低風險低成本方法
做低TVB

等我尋求專業意見先

賀賀佢

拆佢老母招牌

告佢老母

真。拆佢招牌

再推

再推下

全間公司摺埋算啦

拆埋佢招牌

拆9佢

1. 呢啲係請building surveying consultant做
2. 除非你係bd入邊既人，否則你一個普通第三方人士點樣去check cctvb個building係咪ubw?人地有權唔俾你入唔俾你check

如果我係bd既有牌bs，我就會回覆 貴公司一切活動均與創意無關，請盡快清拆違規建築物，否則後果自負。如有不服，可從香港法例第123章建築物條例下之屋宇署上訴委員會提出上訴並提供充分理據佐證。

Ching ho ball

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

sent

繼續狙擊

真假新聞

又幾似 bor

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

日以繼夜，不斷唱衰示威者

落井下石 我鍾意
食屎啦tvb 今次仲唔拆你招牌 奶共係需要付出嘅 之前咁好搵 咁撚刻薄 抵

阻止佢裁員!
TVB戰線 工會明將到將軍澳電視廣播城正門請願 反對裁員

Push.

拆招牌！！

手足好波
不過就算係，當屋宇署聽日去睇後日出清拆令（同邊有咁快出到）都好，都有60日時間俾佢拆，到時都完晒
不過可以落CCTVB面有無手足投訴過CCTV Buddy呀？可以打返去1823問跟成點

pu

721 831 101 1111

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

本身個logo好有universal studio feel

仆佢CCTVB
實要追擊到佢步亞視後塵

收tvb皮